呢條友幫top jerjer仔解釋 之後比人返cap

下面comment

佢地啲女多到屌唔晒

你呢？

同明星比 係咪on9
普通樣明星都食女食得多過你啦